全世界twitter 開post #HKDunkirk

The Chinazi government closed all transportation in and out of the airport, leaving protesters stranded on an island.
Thousands of civilian vehicles came to rescue.
#HKDunkirk
#Dunkirk
#HongKongProtests
#Chinazi

721 831

copy and paste push thx

咁多野講 出po未呀

有無相配合？

呢張得唔得？

去馬啦 最重要係hashtag數量
靚相應該蘋果會有

Tweeted

@HongKongHermit
Gentle reminder for new HK Twitter users. If your tweet is just a massive pile of hashtags it won’t get shared. That’s something you do on Instagram, not here. You look like a 90 year old grandma when you do that.

唔好落太多hashtag

四個算多？
sor真係岩岩用

tweeted

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推@哂所有美國政要

tui

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站